(認真討論)人類仲有無未來可言?

由唔同方面睇
舉幾個例
政治 軍事 宗教 環境...etc
仲有其他咁多種唔同因素
大家覺得人類未來仲有無希望?

冇

其他唔知，香港一定冇

呢個公認
無討論空間

剩係睇科技嚟講嘅話 我諗要就咁睇呢幾樣野係幾有前景可言
核融合發電
常溫超導體
量子電腦
基因技術

不過有前景又點
又輪唔到我呢D下等人享受

Agger
Good things never belong to us